如果狗隊加薪加裝備通過 會引發新一輪示威嗎？

如果狗隊有更多裝備更多武器，相信之後立23條個陣示威者會被瘋狂血腥鎮壓

更多爆頭爆眼無可疑自殺，更多手足被秋後算賬

所以如果當呢項議案通過之時，會唔會係狗隊未有新玩具前引發大規模示威？

正評 會
負評 驚肺炎，不了

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

大家都無諗法？定唔care了

好驚肺炎，不了

想聽浪漫主義
我會答我想

但現實係,疫情完之前都唔會吹到大雞
因為示威入邊一個中,依邊唔知幾多人中

開花叫有D可能,佐破唔到便衣狗戰術都係難搞,未出手就先被咬

希望可以

殺一儆百破唔破到

照巴打講法，政府呢個時候硬推加軍備甚至係23條都係屈機
只要林鄭做晒醜人後腳痛換人，香港又要再一次進入後雨革時期，只係煮蛙嘅溫水經已升高

我唔係要泛民贏,我係要建制輸

睇黎飯民今鋪真係大撚鑊